[10月1日]必睇!葵涌邨數百人瘋狂追擊警車!最後一幕震驚了所有藍黃絲!

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

晒鳩我時間

謀殺就係有意圖去殺,無需加"蓄意"2字

戇鳩

block7

屌你老母段片乜鳩都無

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

呃view㗎條片？

我影左百人奔跑追狗車片
但最精彩嘅追打第一架狗車影唔到

拉

Report佢個page
咪以為呃view無代價

Reported. Caption misleading.

點解?